列基美

好欣賞佢既技術
左右腳都保護到個波
食身位技術又係一流 2個人夾佢 列基美都可以食到佢地身位
最正係睇列基美搓波 好街場feel
1:15個下

最可惜係維拉利爾歐聯4強時對阿仙奴射失12碼 仲好記得佢企左係度....